# Digital Republic Code Challenge

## Digital Paint

É um aplicativo que com base na área em m² disponível em 4 paredes calcula quantas e quais latas de tintas serão necessárias para pinta-las

### Principais Tecnologias utilizadas

- [x] React
- [x] Css
- [x] JavaScript

### Como utilizar

##### Clone o repositório:
- ```git clone git@gitlab.com:isaacmagno98/digital-republic-code-challenge.git ```

##### Acesse o diretório do projeto:
- ``` cd digital-republic-code-challenge/digital-paint```

##### Instale as dependencias:
- ```npm install```

##### Inicie o projeto:

- ``` npm start```

##### Para rodar testes:

- ``` npm test ```
- Tecle "a"

##### Acesse a aplicação <a href="https://digital-paint.herokuapp.com/">Online</a>

##### Projeto desenvolvido por @IsaacMagno
